中國新説唱2 集中討論區

大家覺得最後冠軍係邊個

冇人睇？

個人覺得係大傻